有無人有躁鬱症(bipolar disorder)

日日諗自己係咩stage，究竟咩叫好翻
keep住食藥食到個人無晒情緒

有無人同病相連

我都係喎

食左啲藥好抑悶囉

冇左啲好開心感覺
但唔開心都有

明明想喊，但又屈住屈住

一念無明

個心好唔舒服
想喊嘅感覺
但又一滴眼淚都冇

鬱悶咁樣